{
    "Fabio L\u00f3pez": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Presidente"
        }
    ],
    "Fabio P\u00e9rez": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Necesidades de la congregaci\u00f3n"
        }
    ],
    "Aristarco Alcaino": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Oraci\u00f3n de inicio"
        }
    ],
    "David Morales": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Tesoros de la Biblia"
        }
    ],
    "Carlos Ruiz": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Busquemos perlas escondidas"
        }
    ],
    "Andr\u00e9s Ram\u00edrez": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Lectura de la Biblia"
        }
    ],
    "Ana P\u00e9rez": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Empiece conversaciones"
        }
    ],
    "Rossana Rosas": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Empiece conversaciones"
        }
    ],
    "Diego Herrera": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "An\u00e1lisis"
        }
    ],
    "Fernando L\u00f3pez": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Estudio b\u00edblico de la congregaci\u00f3n"
        }
    ],
    "Daniel P\u00e9rez": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Lector"
        }
    ],
    "Felipe Guti\u00e9rrez": [
        {
            "fecha": "2025-05-12",
            "asignacion": "Oraci\u00f3n final"
        }
    ]
}